De samenleving kranten maakten melding van de komende bruiloft, verspreiden zich over beschrijvingen van Belfayre en de andere ducal plaatsen en op onoorbaar de pracht en praal van de bruid presenteert en trousseau.
